女友去日本 女友去台灣 女友去韓國

我卻在工作

你的女友不是你的

好自然唱咁唱咁咗